[智能電視] 一人一個 Google / An TV 電視必裝App推介

用緊Chromecast with Google TV
裝咗Netflix, 黃viu, 港人話電視, hbo go, spotify, youtube

記住裝VPN

Premier league

咩嚟？睇波？